Uprostřed je křeslo. Tam se divá holka na televizi. Dole je nějaky muž. On čte noviny. Vlevo je hezký obraz. Nahoře je okno. Nahoře a vlevo je lužko. Taky vpravo je skřiň. Nahoře a vpravo je stůl a květiny. Taky vlevo odpočivá muž.
